是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。

好過份
利申：病左幾日淨係食粥同白麵包

咁夜都有野食既

屌好撚肚餓 得包麥精飲咋屌